依期一齊旺，大家唔好jump！[183] 開post啦我屌你老母

有咩跟

推依家啦屌

1001唔撚開 條撚屌

大家贏多D

跟

邊條撚樣唔開po

買唔切柏林串紐上盤是否好事

1001派錢你就識LM POST你就唔開

重心愛字頭

真 mon po狗

😅

1900半大西甲子

Block撚柒尻佢

呢D真係抽中都唔好派

卡山jump

同路

完全封鎖我屌佢老母

半7全幾呢唔知

唔識規矩 sorry

墨城冰封角

睇到灰哂，熄機食飯等結果算

雞達飛

死默成好入返球

支持冰角但10.5b咗先

墨城冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰角

Gel 定先

猁海鮮味濃

8c

當全部人覺得佢輸既時候

又星期6晚 見到咁多波就忍唔到手

上個禮拜都踢-6足球

墨城GOAL 水手

科拿路利

1,0

墨城FG cashed

有料

我屌你老母呀墨城

696 默成 入多球

墨城繼續入，696入波啦

yes

1:0角細穩啦

gun了

屌你老母 半主唔開 而家先入

屌你 上半場唔撚入

墨我吊你老母

同吊

半主1.6x 咁都買

696呢？

墨10.5b 11c完 大家開心

水手有無機？

696入波未

快啦，基爾半主

屌你咩 半主都開唔撚到 祝你全家俾車撞啊

快追和水手

696上呀

7點個場艾拉維斯不解釋

唔記得同大家講 我係燈神

等主ng升少少先買
覺得墨唔止一球

696我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母

墨城入多粒先啦屌
All in jor

阿士東維拉點睇

墨城送夠角未

冰角唔該

-2c

一哥盤平注
收錢就推熱狗盤

場俄超。。。

半7魔咒失效

賀利鏟人未

一齊頂住

10.5b

696

9c

696冰角

利有無信心？

水手比粒

no

1-1水手一世球迷

盤仔又要角細

成隊斷晒

水手快日

墨城整多粒啦

696唔贏返屋企食屎啦

696入未

冰角呀屌你

利買盤好定大波好

對家

好西

屌 咁撚刷得既

痴線利記平半都唔買幾時買

愛字頭咁廢 睇唔明點解回到咁

屌你二穿一差696呀

你唔去睇下猁個陣咩樣？

愛記重心，信者得救

10.5大 再冰角

睇左 但唔多信愛字頭贏 諗諗下skip算

殺左賽前角球細即冰唔該

二線兵掛利名就有人上當

696上啊！對你有信心

水手快入啦

696 雞達飛 入波未

墨 696 ng

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
蘭斯盤

G chi

半細日 針

墨城入多粒定定驚先

696真係賤種狗

比馬
達斯
柏林
愛

猁記冇沙拉點識踢波

696 無入球allined

696 冰角 l

澳假no ng

買左墨城盤 含緊脷底丸

水手唔落底 角細gel

696唔撚掂咁

墨城

10.5b cashed 696

利記半和頂唔頂得住

德乙堆垃圾上盤 無場係禁屌

696快撚手啦 上半又追得咁快

696jumped

墨城一定仲有一粒 唔使驚

墨城 696

696 頂撚住細沒呀

冰c啊dllm

我驚愛屌打

愛記啦 垃圾利

冰角

基爾入波未

696角又唔刷，波又唔入

墨城入多粒啦屌

696又半2全2 正

墨城快入

墨爾本城13.5s
696 8.5

基爾 墨城 艾拉屌你老母

696 dllm又jump

紐約堡。。你老母。。

同我入波基爾獸，半主上

屌 696真係狗黎

買利？

個陣真係買唔落

黑撚到買基爾都半大唔到 利半細真係100%既波 因為我買左半大

點解會買左柏林x基爾半大 傻撚左

碌尻

西甲主炸 嚇死人咩

696 唔好入波
就咁完場好嗎
唔係真係要上IFC

紐21

入啦，屌你基爾

徳乙全大

紐倫堡cup埋

屌 西甲 紐倫狗都半大 基爾一粒都冇

一屌就入2粒

696 上呀

紐綸堡反cup只需兩分鐘

基達菲生性啦

邊個冰封墨城入波？

696學下人啦

墨城入啦喂

冰到完場呀

唉，入波未基爾

墨城入波啦屌

魯芬學下人啦

基爾 柏林

澳假咩角幾分鐘

屌你老母696

補唔補好

想死696

696同墨城不如執左佢算啦`1

場場都差兩粒 點叫

696好尾先入

買左早水利-1 覺得開唔到

696 8.5

墨城-1

基爾半主

湘南比馬 下一隊入球 第三球

一訓醒。

二條飛都叫糊中

鳩sir

利狗冇角 針...

水手入一粒一世球迷

高蛇

墨城3倍no ng

墨城絕殺

墨城快撚啲入啦

696學咩人刷角 食屎

繼續冰角

墨城 基爾入波啦

屌 燈過阿拉丁 今晚休息等跑馬

高士路*

可以冰實8球嗚

13.5s腳震緊

紐開埋-1

科拿路利快手梅開二度

冰呀

墨城開到-1一世球迷

科拿路利入多球我全部收錢啊

愛狗廢到....讓你雙臂都禁屌唔到

696一球ok?

零比零就唔好撚踢啦屌你老母

正氣到紐記

ok， happy together

基爾屌你老母

696 半2全2準備

岩

696 求下你

基e真係無撚用

睇下紐咩料，你點搶第二升班

8.5b糕

696 墨城

唔係球og 使輸屌你老母

13C

大船必__

696我屌你老鹿

屌你老母696
又要烏龍又唔入多兩粒

好在單刀唔入

愛狗救角

勝

踢榜尾你都入唔到 解散啦

墨城冰角

比馬穩到

冰角啊

貼飛算 放棄

696無時間啦 出絕招啦屌你老母

比多c

臭狗刷角未

利最多贏一球 分分鐘會豬

上盤豬了

696反底未

科拿路利炒單刀

科拿路利把握力低到

好想喊

點解蘭斯果場封左？

696捨得入未

正 兩場角大

13.5S頂住

我都想知 可能怕輸死佢

愛狗龍神救..

1:2

利差d入 可惜

696快啦

唔撲出底救黎把撚

唉 696屌你

Goal 1:2

13C 完場

屌佢老母仲未有角 針得真係

696強陣.

1C

墨城10 ft

邊撚個報假比分呀屌你

696又閪

696會唔會絕殺

13.5s既朋友 驚唔驚

d尿滴緊出黎...

頂撚住

696真係廢

垃圾墨城 696

大船又沈

入唔到兩球 就咪搖擺烏龍

696我屌你老母

14角

練心

14C

14

14c

696 半2全2

頭先有巴打買左5k 696

屌
絕殺角

依家幾多分鐘

半7魔咒失敗

屌佢真係踢出底線

屌你老母

696 七分鐘兩球 90分鐘仲係兩球

696屌尻你

696降班啦屌你老鹿

針死.....
14C...絕殺我

水手

屌，水手得半格收

今晚反CUP 馬會屌你老母

鹿角玩完

利gogogo

咁都開到14c 一世球迷

唔洗玩啦696 又斷你 賭條西咩

一齊我買三萬

696絕殺一世球迷

696同墨城去死啦

我係咪黑心，我11.5s有你地13.5s陪偷笑

大撚獲d角去晒696到月巴冇角

可以食晚餐了

69669696969696

蘭斯果場停埋

696 dllm

冇人理 笑撚到

好L彩買左14.5s

咁撚樣送角真心屌出黎

696開大未

以後唔買墨城同696

屌佢老母差啲比佢絕殺角害撚死 好彩無allin

但都輸

嘩屌
保拿斯差DD

696贏到我奶狗眼啦

屌！最後一分鐘，累我輸兩千！

696真係正賤種 亞冠買對家追數

696強陣？

痴撚線

今晚重注祖記

湘盤Gel到行一行

條仆街向底線清。輸到飯都冇得食

696強陣

錫菲

唔撚賭了臭系

696強陣上年已經聽過 仲有人買
利申 上年輸過好多次

2：1

屌你屁馬絕殺

2 1埋

2:1 買左696

wowo
比2:1

真係絕殺入波

2:1

比馬

啊屌 14c

我屌 我個無入球 食屎9

哇屌 真係湘goal

on撚9

再絕殺goal

抵撚死 696

696笑死人

屌，無入球@7.4

高sir好波

日假已永久blacklist
澳職都冇咁多西波

我屌你

696 抵你輸

Wow大波

半7全14
收到我笑

696輸埋即刻gur 哂

696真係食屎狗

696 都踢到亞冠

前鋒西花696 深盤次次都炒

正式宣布696blacklisted ,買2次輸2次

食屎696 又輸

想死

絕殺角
絕殺goal

比馬好波

今日買左 兩埸半2 絕殺先開大

又輸死賭仔

696強陣對家 cashed

696班友打足成場假波，服左佢地
球證過晒時都唔吹

點解可以估到主ng 60分鐘後冇攻過咁濟

3c3c

抵撚死呀屌你老母696 唔撚冰角死全家

3x1斷墨城-1

蘭斯果場點搞

以後唔撚買澳職

冇效？ 發生乜事

退左飛

買擎風散都唔夠

今日繼續不敗

4c

仲有冇水跟

愛記上呀

最後100 主勝

高蛇又中
有冇第2口

有無人跟左比馬第三球先

有冇第2口高蛇

大阪櫻花
西悉尼流浪
湘南比馬
柏
達斯
愛

無錢跟....

跟左40

利記fg

去買驚風散先

利10.5b 有冇同路

愛定利

艾拉維斯 1/1.5 入球大 唔錯

屌你個基達菲

柏林

又fake

高蛇係？

拜仁點睇 岩岩比墨城逼害完

Real

即刻入左

??

sor 垃圾球探app

入左

快撚到你

西甲8.5b
利10.5b

Sorry 我真係打唔切
唔係馬後炮架

0-0 1-0 0-0 1-0

仲有冇 跟唔到

艾拉維斯 下一隊入球 第二球

利fg?

特別事項仲未派

比馬 救返我

睇勢的確似

卡山魯分比多球1世球迷

屌基達菲入佢老母啦

時間問題

高蛇出水

獨木舟 愛fg

入咗希望中

基達菲求追和

有無水

沙拉朋友隊冇沙拉打條撚咩

1834633

唉屌

岩岩阿辛尼首發唔係黃牌咩
仲唔派既

死硬

23892222

有冇角跟

柏林聯入未 戒德乙深盤

艾拉7.5s

基達菲追和一星期球迷

利物浦fg?

買兩場德乙深盤都0:0 屌你個臭西

基達菲追和準備

你都要出

買左 利 基爾 柏林
三場都0:0

仆街西悉尼最尾10角，攪到要追數，追696又輸。越踩越深。
最衰西悉

有無巴打要左錫菲

勁 維拉都輸9埋 點賭？

西甲連C雅、7.5BBB
吹爆佢

西甲下半一個c都無

calling 軒少~~~

基爾jump

連C雅

你年尾破產

艾拉-4

做咩唔追墨城
696從來唔買

連C雅開工喇

基爾快入

睇返巴黎和果球 假到大叫你老母

魯分

維拉cup唔到著草都唔掂

球證比個12m基達菲啦

696永遠唔撚買 一個星期3場波都輸

buy 幾多

基爾 艾拉快入

基耳898

100% 曼盤

00就咪撚踢啦屌你老母

岩呀

艾拉比多4c

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
基基 6.5角大

利9.5b角 想入了

封盤？

艾拉刷角啦，屌

柏林果場做緊咩？得1C

奧厄頂住角細

但有辦叫0:0 =_=''....

封完未

西甲連C雅 6.5 7.5BBBB 吹爆佢

艾拉維斯快啲入多粒啦

齊心聯 一陣33 00 11 00 4場和

連C雅連C雅 加油

利記半場0比0 會唔會開下盤

十個

性保利果場比多球

柏林聯屌你入啦好冇

利9.5b去馬了

墨城首發事項肯派未呀

西甲下盤生性未，仲未射正過

垃圾馬會

Allin愛ng

連C雅發功啦、吹爆佢

艾拉基爾都唔撚入波

艾拉快入

連C雅連C雅

$1000推到$4200
輸番落去$3500
cashout了

垃圾基達菲

2:0

Goal

高蛇又中

跟實高蛇

柏林plz

2:0可以妹到完場 冰實

晨b 高蛇係#幾有出第一炮

跟左 不過串左落利到

維拉cup到？

Same...

利FG

利記 9.5 角球大

出完呢場10點再見

利fg

利唔敢買盤 啲人腳咁

連C雅醒呀

高蛇出左咩

錫菲goal 快反cup

唔記得啦，記得出西甲1球球半大
主ng

Thanks

柏林11射都唔入去死啦

利fg差唔多2倍

兩隊都唔刷C係未斷哂腳

利 差唔多夠鐘換人

基爾 試下入一粒

利記停曬角

柏林聯入波派一個
幫手嗌

角呀!!!!

基達菲pkm

出左比馬第三粒
艾拉1/1.5 入球大
艾拉第二粒
而家出利記9.5 角大

次次一買基爾就閪

西甲12m miss都冇角

真係艾拉上盤最正氣，讓一都5倍幾，最尾冇買

有冇角細GEL 頭

維拉可否cup？

基爾獸

幾時玩埋角㗎
依口唔跟睇下先

祖記，拜，大家點睇？

仆你個街亞視
入波呀屌

Gel到實一實

愛狗有禾仔都唔爆底屌

利入個波比我開心下啦

兩隊都456得

好！

西甲半4全4

下次先

去玩角球旗啦

可以

柏林聯

維拉

7.5s gel
入左注細既5.5b

德乙成班on9

不了
買了愛

賤種利一大船就仆街....

收朗肥了 molamola

基試下入一粒

屌

利雲 列背利 梅拿都無

柏林聯絕殺一世球迷

2 場00我屌你咩

利記果場全部斷腳啦，唔好入球喇

柏林聯一粒啦

半4全4？唔撚係下話

買大算數

屌你老母死利狗係中場打邊爐啊？

利物浦會唔會又半4全4？

傻仔ings又想打交

柏林JUMP

柏林入未

馬會冇左蘭斯個場買？

絕殺啦

入返球先打啦

呢場抵玩到

利狗角呢

半4全4醉了

Defer

係 屌 轉左日子

其實買利咩心態
上場踢鏝已經出晒奶力
今場出廢陣

利申 睇通睇透買左愛記

買拜祖盤先

Ching 識波

啲角死哂去邊

叫撚左你地買對家啦

小心佢地留力

一折放利記9.5b

希望你反手gel 到

拜祖都會留力

都唔算廢陣 禁屌架

利記真係賭仔因物

外圍

利肯刷角未

愛華頓快d入番粒..... 頂住個下盤

咁唔掂

祖冇咁快次回喎好似 同埋意甲第二唔係差太遠個分

祖冇盤 sor

和客3.6倍

柏林聯 讓咁多 1粒都冇 已經低水買贏

祖 拜 熱 -1win

100分入嚟係咪角大

祖都唔洗爭啦

拜回到2.0 大獲

利記無角
二十分鐘爆6隻角出黎啦

越回越愛

利求角

個陣鳩排都超班 未驚過

我~~~寄了張卡片~~~

琴日肯定冇買

利快goal 1球夠

我唔買拜。。4日後打 仲要大大領先係榜首
利申 個人睇法

Hea踢都贏

出費明奴入返球先啦

祝贏

維拉反cup 愛入波一世球迷

同路
加多左條般尼+1

巴打之前係咪派

錫菲聯得我一架艇仔

科隆 慕遜加柏 弗賴堡點睇

連續2場半4全4係咪新紀錄

好正路

00完場

晨b有冇心水

要禾夫

第一場小心

收起文尼 出法

一定最少有一球 冇我幫你含撚

買錯左祖半大

禁屌入唔到波咪又係廢鳩

驚西，我都半大

LM

呃含撚

好撚彩補左飛愛狗利狗唔刷角

lm

般尼x李城

中左派一個100

我

愛字頭差d贏埋

留名看男男含撚

利比人禁屌

今個星期難買到

含撚硬

Super

唔係問緊你

愛華頓

輸過一場

半4全4 又新紀錄

距離含撚仲有十分鐘

1球ok ?

Sorry 迫你出水就令你豬

No 唔似會有

一定super
利狗贏到我自拍龜頭

利比一球我啦

咁早

Support

放心唔洗影

想睇龜頭

[1]蘭斯 vs 勒哈費爾[10] -
因球员身亡，比赛改期

試下比多5c

傾唔掂數？

利物蒲

唔會比你影到

好大諗頭

比彪哥買到...

入佢老母西 我唔想俾人含呀

我都0左...個場以為食硬..上半場已7..仲要係奧ball

利一球好嗎

含到雪雪聲

一開波就死?

可能買利記輸死

但我支持你出水比我地跟 羊b

改期的話過關點計

當x1過關

1倍

肥仔入波未

拖肥門前都唔入

利要入了

支持

差d

唔好呀
下場先入啦
買左半份糧

拖肥垃圾到

踢到好似協議波咁

利物浦快入

拖肥入波既一個月球迷

又差d

頂你愛華頓.... 咁樣2球埋門都唔入

2.5s gel得未

利入粒絕殺

Super算啦

兩隊都無心踢

不了

愛ng

Lm

原諒我一生不放縱愛自由

又一分

同意

支持super 半格夠晒

10點有無野跟

點睇

完了吧

幾c

買拜仁好定熱刺好？

利？5

收錢

自私羊b

買角買到

熱刺

post 完飛...簡個靚位看ching 含野

利dllm

super都好

咪有場祖記

有咩 睇唔到

祖記細wor=_="..

係度 想幾時含

thanks 兩位巴打

高蛇仲有無

睇含撚

半格 角細

報名

我屌您老母，兩隊垃圾踢緊乜撚嘢

讓俾你

般尼
西布朗
有無同路人？

蛆

快手半大

半4全5

輸死了

有冇拜仁艇仔同路

祖多唔多角?

-1?

祖10

大阪櫻花
西悉尼流浪
湘南比馬
達斯泰達
柏林聯
愛華頓
祖記2.5

你都慢好多下

德甲飛晒算數，亂到

今日好旺wo

時間:07-04-2018 21:23
總額:$1,500.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1697
投注類別 讓球
細節
星期六 27 科隆(主) 對 緬恩斯(客)
主 [0/-0.5] @ 1.78 $1500
金額 $1,500.00

雖然轉左盤法
但係我都要gel定先了

買西布朗對家上樓不是夢

上盤

愛字頭miss好多餐屎

拜仁-1都有2倍

鬼鬼地

追角細真激，師兄勁呀

係咪直播口技

西布朗近8場全敗

慕信加柏

科隆100%

拜狗聯賽開盤
十次有八九次冇好野

祖半大

1:1

1-1

祖

我個0字波膽無晒

笑鳩死

SOR 係鳩柏至岩

半場打個邊爐先
下半蛆先大屌唔該

過關斷佢

屌 愛華頓果場派錢未
冇錢玩下場呀

放心 今場祖記 會和波！

祖記真係唔再入

祖又黎

祖快入多粒

祖雲達斯真係笑話

可能只入波唔刷角呢

黑名單左呢隊垃圾

拜應該唔得

拜仁100%會輸波

屌唔係掛

祖9.5b

拜個垃圾陣

Why

屌 9:30波都開撚埋
仲未肯派 屌你老母

我6.7倍直接買奥格

狼堡

禾夫10

拜個陣留哂力

垃圾陣照大炒啦

禾夫斯堡秒入

好正常姐

超級白痴on9呢場先會買拜仁

古亞達刷爆隻角佢

買對家了

吹簫𡞴唔識吹簫平

allin左熱狗

自己友

熱狗炒唔炒到2球

失波快d

熱半贏？

科隆10

驚西咩

咁低水，唔要啦

拜仁上盤 針

真係上天台，弗賴堡最尾5分鐘1.91打上2.01，1分鐘即輸

點解西布朗個盤怪怪地
輸到咁樣樣仲讓史雲斯

熱有咩爭

炒左柏祖 博換教練新境象

呢場想買大波 點睇

祖唔刷角

kane爭神射 上盤1000%波

上場大炒我車

kane帶傷 應該難有表現

咁先唔怪

祖記角細清泉

Offside

wtf

十點有矛人有聖水

般尼串熱-1有冇機

fake完對家入ok?

找卡數

是但一邊入多球都ok

放son正前就gg

孫兒子不知幾勁

拜入未

蛆屌你 快d入2球

Kane正前

信

繼續交燈費 屌你老母

草首期系列

花花 9.5角大❌
布布 9.5角大✅
墨城半大 ❌
基基 6.5角大 ❌
禮禮盤
般尼盤

禮禮

有無睇架 打邊就堅勁 打正前都係
大力神入波 根本比波佢都廢

慕 科

熱 10.5b

今場李城真係唔睇好啵，李城中場尼迪迪停賽防守力會好差
利申:李迷

繼續入唔好停

拜仁goalllll 被goallll

爆冷

買左祖半客

拜仁

個後偉 送俾佢

屌你老母拜狗

風流波

拜og

拜狗假到

屌你打假波拜仁

保定個仆街假到

般尼穩？

水晶宮抵唔抵屌

禮禮係咪100%

保定個仆街假到 保定個仆街假到 保定個仆街假到

2.5大波波

破燈注

12M 祖

有望啦，入多佢幾粒

Diu 你老味拜仁

拜仁仆街死

拜仁客勝有2.33

奧格比多球

好ball 祖記

祖1:2

祖real goal????

4.5S可入了

咁都頂唔到半和

最後10蚊中左六合彩40蚊
開始推了

風吹雞蛋殼 財散人安樂

拜仁個後備陣仲衰過祖雲

死跟

熱客其他

踢乜柒呀拜

咁抵死？ haha

今次真gel了

負選既拜仁難怪登唔到歐聯寶座

做乜鳩

禮禮仲會再落

最後200

買主ng啦拜

唉祖半3全10得唔我

聽日想食咩早餐

上盤？

飲茶

YES。尾1.94 1.90

你俾對家入都好，自己烏龍球 ...

拜仁上盤又輸

有幸與你攜手

拜半大goal

1:1 拜

拜goal

德甲買大波又會比我買到00個場

9:30買哈化2.5大
偏偏而家得依場係未入波

拜仁 有膽同我1-3 屌你老母

科隆屌多粒 拜仁-1

好多波

白禮頓 入球大

2.5?

希望中[img]

李城3分鐘3C..

曼聯派錢？

比人禁

睇唔到

哈化 李城 貝利 奧咸 on9平 大波

拜狗哈化ngfg

西維爾受讓

慕搞乜

拜祖玩咩

拜狗再黎多球
哈化fg 打比熱刺布力般上

輕鬆反cup

拜祖再黎多球

拜狗祖狗

半客奇蹟？

3腳中2粒
起多幾腳

已斷

哈化goallllll

派

西維除左兩隻後備閘都冇咩變....

哈化ng 拜狗ng 打比ng
熱刺fg布力般fg

白禮 我熱 水晶上啊

屌咩鳩拍

禮禮gooooo

上呀

加柏JUMP得

我揀埋米杜士堡

慕果種廢

鳩栢針 串左科隆

拜祖一樣劇本，開波輸，半場前反cup cls

屌佢OG 我個波膽呀

熱刺入兩粒pls

然後下半場再被反cup

鳩柏立即追和

hi

準備收錢bro

熱狗踢成點？

加柏已Jump
晏就贏果d輸番晒

Jumped 巴打我係下面接住你

我個2k 走左去你個度

買1:5波膽

英超又守夜